水炮車過唔到磚陣

自己睇 順手幫手開心些呀

咁危險 千其唔好做

因為架銳武係行benz既unimog車底
Off road性能勁撚到核裂
但架水炮車只係普通24噸車底
仲要又水缸又鐵板，高身少少既野都過唔到

長知識